麥明詩今早廣西炒車送院 幸未有骨折

渣架
一出廣東就玩完

麥明詩同無綫娛樂新聞主播潘梓鋒等喺今個月12號展開跨國慈善單車之旅，由香港踩單車去柬埔寨，點知今日第9日上午，佢再發生交通意外。據無綫娛樂新聞台今日傍晚報道，麥明詩喺廣西合蒲前往欽州市期間，想拉開同拍攝車距離，但因為事發路段係斜路，麥明詩失去重心，左邊落地受傷，所以攝製隊即時停止拍攝，送咗麥明詩去附近醫院檢查同醫治。

片段中見攝製隊推住坐輪椅嘅麥明詩入醫院，麥明詩個樣好擔心。佢坐住輪椅講番意外經過話:「我頭先落緊斜波嘅時候炒咗落架車度，踩咗落地下，咁左邊落地，擦傷膊頭、盆骨、手踭，其實擦傷都算還好，但盆骨左邊個位好痛，尤其是一郁到隻腳或者郁到個身，呢一組組織就好痛，唔係好行到路，所以為安全起見check一下究竟傷到肌肉定骨頭，定係其他組織。咁我而家精神都ok嘅，係擔心緊唔知幾時恢復到踩單車。」

經過檢查後，好在麥明詩冇骨折，但就拉傷肌肉要休息，未來7日都唔可以再踩單車。麥明詩苦笑話:「我都知冇乜大礙，醫生check完之後話冇乜大礙，我諗而家係肌肉拉傷，因為頭先跌落嚟衝力都好大，而家行唔到路，我擔心嚟緊幾日，要靠幾位隊友做我人肉拐杖。」

麥明詩今次單車之旅之前都發生過小意外，隊友間有啲小碰撞，原定佢仲有19日行程，喺聽日完成中國嘅路段，22號進入越南，而家佢其他隊友會先繼續行程，麥明詩就等好番再歸隊。

笑乜撚姐你

呢條八婆去食屎啦

有咩好笑?

垃圾,抵X死
佢最好係廣西死

咁快

而家佢行唔1到路，要坐輪椅

不中看不中用

咁醒,踩少幾日,最尾踩番2日去終點就得
又可以分享自己有幾辛苦

上面D 人同10A 好多仇口?

見佢ig仲有post架喎

Mmc真係全能到仆街
又10a又律師 又踏單車 又拍劇

翻牆，去國安舉報

開頭都幾覺得佢扮嘢.
不過真心佩服佢.
唔知有冇俾D鎮仔醫院醫生屈佢吊鹽水.

揾佢去拍陽光與沙灘啲輕鬆嘢就最啱，依家咁辛苦為乜？又唔係為咗洗底，又唔係咁必要去谷人氣。

暴龍哥

書蟲唔好搞咁多運動野，身手由細到大累積架

叻女 又登報

熱烈地彈琴熱烈地唱

搵達哥去啦
達哥做開運動又跑開長跑
讀書叻唔代表運動叻既

點解要鬧佢 佢做錯左d咩

可能因為佢唔係運動人做呢啲嘢掛，但我覺得人地想多元化發展都唔得咩

真係唔撚明連登仔做乜尻⋯⋯ 其他po踩單車去唔知邊度邊度就大把人like 佢踩單車去柬埔寨好似做善事又比人屌

連登仔一向憎人富貴厭人窮

連登定律, 越反越紅, 越撐越霉

平時又屌啲港女嬌生慣養，而家有個港女很身體力行又俾人鬧

幾佩服mmc
話咩洗底嗰D人咩意思
佢個底幾時有花過？

因為佢有錢又叻
兒登仔又屌唔到佢

大陸D醫生 乜都要CHECK GAPGAP

其實星星探親團入面，mmc係著住晚裝踩單車去大學
佢有講以前都係踩單車返學

連登仔真係好撚痴線 炒車都可以比人屌

連登仔除咗識話人樣衰,係雞係識乜?

讀書係好勁
其他方面有咩好佩服
好似醫生咁者

一帶一路又贏

你班人係咪反社會人格
你話係c貝呀、bob呀、莖廢呀嗰啲垃圾就好笑啫

一個又靚女又識獨立思考又唔怕辛苦嘅女仔，真係勁正，

嗰班人應該唔慣踩公路, 著Lock 鞋.
睇直播班友扑過好多次.
同埋唔明點解唔用爬山單車.
入到越南D 路一定更加差.

讀cambridge十個有八九個都會踩

成班垃圾唔夠麥明詩叻就話人

唔緊要啦
上面9up果班人現實失敗
要喺網上用匿名攻擊真人
我哋包容下社會垃圾啦

強酸慎入

係咪sell一帶一路sell到撞車？

前面啲comment酸到呢

靚

你話佢有學識就話姐 講樣佢直頭係中下lv啦 整埋容都成個路人阿嬸

最考就唔考撞啲咁岀名嘅人啦

頂 .... 咁算啦叫正常樣

哎呀 咁都炒唔斷 真係可惜

邊個咁唔識做撞啲咁出名嘅人？
暴龍哥保你唔到

人地鍾景輝讀書就勁
咪一樣好受觀眾歡迎
讀書還讀書 態度演技又另一回事

邊條撚樣撞咁出名嘅人呀

一日踩成百k

佢做錯咩 咁多人咒佢嘅？

MMC 喺無線出名自恃學歷高而乞人憎架啦
講真咸豐年前TVB都已經有唔少花旦英美名校畢業架啦 人地邊有MMC 咁多是非俾人投訴

堅勁 一個女仔肯踩咁多日單車
咁踩法實曬黑
唔係好多女肯咁做

原來踩緊去
之前睇d訪問講到已經踩完咁

抵撚死
呢隻好勝臭雞柒撚到

考左dse未呀dse雞

渣ga

人地踩單車籌款
呢度班癲佬真心痴鳩線

傻仔，大學都畢左十世業

仲要踩road bike 上lock鞋
唔係踩d mountain bike
踩馬路 已經好勁

沒事兒沒事兒

屌，原來係死毒撚

分手有問題

做善事都笑

講野似返個大學生啦垃圾
人話佢得罪人多你就信十足
好勝臭雞

藝人麥明詩及潘梓鋒早前出發踩單車去柬埔寨為一個慈善機構籌款，為期27日行程，要踩2500公里，途經中國、越南、老撾、泰國及柬埔寨五個國
好撚勁

踩得多單車個西同屎眼都實啲

同意，又唔係比賽，一般人踏山地車操控會穩定啲

佢返Law form intern已經臭晒朵
你識人少唔怪你

完全唔明笑乜9

呢d咪醒囉，你踩到屎忽痛，我就坐七人車睇你地踩

琴日前日連續2日踩14XKM, 加埋over 280km
今日目標踩7x km 反而仆街.

青雲嫂學歷一樣勁,又唔見人唱,唔係搵打手屈9人唔抵得就有道理

10a女不嬲無品睇唔起其他藝員

真係好多垃圾打手惡過狗
上面有隻吠得好大聲

俾正皮呢幅圖既人，算唔算笑緊自己？

越南>老撾>泰國>柬埔寨
D 路況真係唔敢睇. 真係唔知仲要爆幾多條呔.

agger

你的同一道理
話香港係港豬之都
係咪都算笑緊自己

tvb wfc

MMC

公安電話幾多號
要打去投訴

你知唔知郭藹明時期. 大把阿叔話佢醜樣? 嗰時未有亙聯網咋
BBS 都仲未興呀.

我覺得算呀，陳生話姓陳既人最賤格一樣

做運動又要比你屌
為屌而屌On99

無計
有d marketing公司爛做

交少少月費就派5毛幫手洗地

人哋成日入mmc po話自己港大 又話人哋mmc讀唔掂 要走後門拎律師牌架
原來啱啱考完DSE咋

未返過大陸都知除咗中國既電話咭之外, 所有地方既電話咭去中國都唔使翻牆架啦下嘛

你死撚左去la 5毛
係有人話醜同有所謂走光事件

但起碼無人屌條女態度差

10a就應該冇嘅 不過連燈有啲tvb人好受歡迎 嗰啲就好古怪啦

岩呀，會起人底，但起錯

岩呀，FYY就係一例啦
打手

唔知邊個先係五毛呢?
我冇話過10A 態度差唔差.
但係你個樣走出嚟護主似D 喎.

Fyy有冇我就唔知啦
反而嗰啲乜嘢陳詩欣新聞有無啦啦多左 連燈之前又有人討論呢啲就古怪啦

呢句真 郭藹明出道成三十年來嘅負面新聞都近乎零 ，形象係壓倒性正面

利申：我都覺上面有好多comment 對MMC唔公平，但佢出道四年喺TVB就已經人緣咁差 一定有佢嘅原因

好過fyy淨係識得去北海道浸溫泉

酸到 學下欣賞人啦

我哋班黑心撚又贏

人地因為一個慈善活動參加 出心出力屌人地做乜
講真好地地一個港姐冠軍 貪上去感受環境幾差咩
咁都要鬧

連登仔的一天：

早上恨藝人，中午恨窮人，晚上恨富人。 時間有限，抽空恨廢老、廢中。 夜裏作夢，再恨高登、baby kingdom。 週一反共，週二反台，週三反韓，週四反消防，週五反警察，週六反護士，週日反醫生。

因為佢係女人

我反而覺得係佢得罪報紙佬
一日到黑不停10A前10A後

返大陸炒車死都抵喇

成日寶寶前寶寶後.

每日差唔多100公里

垃圾港女

達哥讀書好差咩？ kong u呀

前幾日屎忽痕踩咗兩粒鐘已經痛到仆街

係3個劍橋友搞籌款, 之後好似係TVB 幫手拍特輯.
達哥點Join 呀

做咩唔撻暴龍哥個朵

馬英九看手錶
斬豬肉聲嚇親師奶報警
旺角洋娃娃高處墮下

唔使諗 一定有打吊針

達哥讀書都好叻 菲律賓學士畢業

冇野好挑剔 所以唔中意

可以唔使再拍
高招

喜歡麥明詩

見到個籌款數字又真係..................
幫人full day補1日習都已經夠數

當香港人技不如人嘅時候，就會咒罵同批評人
其實只係掩飾緊自己嘅自卑心

會變到好敏感
每分每秒都覺得對方睇唔起自己
全世界都知人10A best of the best
好難有朋友

呢條柒頭又唔係靚 同會ex林作一鳩駿正係識刷存在感

理得佢10a定36d者 無觀眾緣就無架啦

你個留言一分鍾鐘就有人負皮，啲打手睇實晒，勤力到

上到波波但行條斜路仔就仆到入廠？

成日形住遲早有日連登風向會係屌佢

唔係嗰個達哥呀

不嬲都有人屌佢

白色嗰件衫好靚有冇人知道喺邊度買

做善事踩單車都得罪倒連登仔

由佢報港姐坐私家車果一刻已經屌到傻

就算係普通人 係中下
唇厚, 眼皮dup 冇神
鼻唔夠高, 上顎骨凸出
面部浮腫
藝人嚟講已經係好醜㗎啦
佢自己又唔撚識化妝

一句講哂 我屌

佢個格好有林鄭嘅影子

唯一花過就係同過林作一齊

呢度好撚多酸民

又炒仔我好撚肯定佢一啲事都無最後
佢太叻計算

不幸未有骨折

撞下板都好既
運動無論係長期短期都好易有傷
唔小心仲會變成永久傷害
希望麥明詩渣車唔好再超速

癡線 人地踩單車都得罪你

做運動抄車姐
咒人死

不過，你班傻鳩叫你踩單車應該成架車跌埋落山

真心覺得勁
佢人生已經讀書第一
一個女人每日踏100公里又唔放棄
齋講毅力已經係香港之最

成班人可能加埋啲分都無10A咁高分
佢睇唔起人又點 寸你唔起咩

好多行山踏單車女人經常不自量力

呢度d毒撚拉晒去打靶好喇

呢啲人生大贏家+月光族+ 老師護士公務員 ，登仔最憎

籌款都要比黎比去
香港真係好可悲

真心好多後生男仔一日都踩唔到

big big funeral 有冇得睇？

講真
呢度有幾多人連行出門口都未得
遑論跳出comfort zone做自己唔擅長嘅嘢

兒登仔 個個毒撚

連登仔個腦除左陰謀論仲有乜

上乜lock ar

得個2500公里勤力少少一日都踩完啦
搞咩要咁耐呀

mmc又學大快活係連登請打手

幫連登仔真係痴撚線

Mmc又冇做錯咩事 就算佢真係借踩單車增加曝光

屌你地班鍵盤戰士 人地踩單車最少都係為左慈善

問下你地班淨係識盲屌既人係日日係屋企做d 咩

見過真人
靚過上鏡好多 頗有氣質

我屌曬你地嗰份

女人揸車係咁架啦

廢話喎清

行山果班著少布打卡仲好睇

真係好多打手

做節目幫一帶一路洗白就抵撚死啦

主持《一帶一路一狀元》

奶共報應

佢地不嬲都吹奏fyy踩10A 唔知做乜9

仲咁得閒走入黎踩人10A

屌其實呢件事喺時事台有咩討論價值

俾人發現係dse雞即刻嬲撚到

漏左女人

真0性想知除咗呢樣佢做咩有heart 佢目前所有參與既主持同拍劇都係災難級

*真心想知

似係mmc打手見女神比攻擊想起底咬人但又起錯多啲喎

仲以為走西藏
呢條路線好囉命下....

連登又唔記得佢之前幫林作助選，而林作係建制派

同埋有份做一帶一路個節目

做gimmick又嬴

五毛打手係咁

wiki睇佢個background都幾重紅底味

睇唔過盲反就係打手

梗係開車冇撻暴龍哥個朵

條女玩到比人揸波 人身馬...

人地屋企出錢又出力幫佢宣傳，書都出埋，勁有Heart

香港踩單車去柬埔寨

打手邊個會認
定係話你正義撚好撚有型呀

可惜奶共
真係卿本徍人，奈何作賊

唔知點解笑左

連登真係有好多心理不平衡既人

我係咪發夢個陣見到藝人清流麥明詩主持一帶一路節目?

入得cctvb，沒有一個是無辜的

我睇左麥明思抄西